香港末來有一半都靠哂班youtuber

特別係打機果啲youtuber
宜家啲00後幾歲已經可以開始揸住部智能電話
而佢地最鐘意就係睇片/打機
講真如果果啲打機youtuber間唔中拍片講下社會發生緊啲咩事，一黎你會更加多人鐘意，唔會覺得你剩係識打機乜都唔知，二黎又可以令更多細路關注下個社會
好似大j咁，果條片成廿萬人睇，都係好事黎
你鐘意話我打手都好啦 我講事實

未

邊個大J

所有youtuber 點睇69? 唔敢出聲